今次又要買邊個解放盧卡古呢

莫拉達

Kane go mu la diu

朗奴高文換摩連奴

點睇都係用賓斯馬拉空畀盧卡古啦

史尼達